dse 升degree vs asso/hd升degree

其實僱主係咪會一視同仁
英雄莫問出處?

利申: 90% asso/hd中同都有degree offer

我覺得睇咩u咩hon會重好多

大公司應該會掛 我諗

無分別

曾經既失敗者有咩資格入一流公司, 仲敢報個d都無d自知之明

聽HR講大公司查到去DSE順便睇你有無asso HD過, 係醒晨早一take過曬啦, 做野會唔會成日有多一次機會俾你做錯, retake都無咁7